\documentclass[9pt]{beamer}

\usepackage{graphics}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumerate}

\title[Introducci\'on a Linux]{Curso introductorio a Linux.}
\subtitle[2014]{2014}
\author[M. Ceresa \& E. L\'opez]{Mart\'in Ceresa \& Emilio L\'opez}
\date[Agosto 2014]{Agosto 2014}

\usetheme{Copenhagen}

%Macro para los items de los comandos
\newcommand{\cmd}[3]{
  \item \textbf{#1:} (\textit{#2}) #3.}
\newcommand{\ncmd}[2]{
  \item \textbf{#1:} #2.}
\newcommand{\bio}[2]{
  \item #1 (\url{#2}).}

\begin{document}
\input{title}
\input{historia}
\input{guis}
\input{consola}
\input{ayuda}
\end{document}

%\begin{frame}
%	\frametitle{This is the second slide}
%	\framesubtitle{A bit more information about this}
%	%More content goes here
%\end{frame}
